空氣好甜

尤其是透唔到氣嗰陣攞個大風扇吹住自己

樓主近排型棍咗

不嬲都型

咁就好啦

渣